是日午餐。。

今次冇偷食隻蛋

唔錯

自己煮

乜嘢汁

蘑菇白汁

白汁

正

雞翼

7隻

HeHe

好易整

炸？唔會好煩咩

我以為炸蠔原來雞翼

其實上粉煎
拎個袋落3茶匙粉，放8隻雞翼
不停搖，咁就會平均上到薄薄地嘅粉
我用易潔鑊
多少少油燒熱佢，先落雞皮果邊，中火慢慢嚟
煎左陣搖下隻鑊睇下有冇痴，冇就反轉，繼續
不過應該未上曬色，細火再慢慢嚟，金黃就食得